# Лабораторная работа №3
## Шифр ГОСТ 28147-89

Программа шифрует сообщение с помощью шифра ГОСТ 28147-89 а после его дешифрует  

В программе встроенны 2 примера которые появятся в терминале при запуске программы  

Чтобы запустить программу понадобится Python 3.11.5

```python
python gost.py
```
